En este repositorio se alojara el Proyecto Final del curso

Curso: Aplicaciones Para Dispositivos Moviles
Seccion: WV71
Ciclo: 2018-02
Universidad Peruana de Ciencias Aplicadas

Integrantes:
-Jordi Collao Silva
-Adolfo Crispin —ahuincopa
-Eielson Ramos Cuadros